我就是TMD廢

我琴晚成晚都好唔開心，太鬱結，唔知同邊個講亦唔知點講，思緒整理過後，決定用文字打出黎。
琴日發夢搭車入去機場時， 入咗個tele group ... 入面好多人好多訊息， 到我夜晚番到出市區時 個group 入面有d 人係咁鬧，做乜走晒
其實現場太混亂 由3:30 開始，我收唔到電話 ， 無網絡成兩個鐘。 一收到就見到d friends send 黎嘅message 好似日本仔打到黎咁，係咁叫我快d 走， 但我想覆又覆唔到， 剩係見到大量miss call !
我本來唔想走， 但成個機場嘅人都走緊， 好似titanic 咁，大家好慌亂，去到巴士站好Q 多人， 唔知邊條打邊條， 本來想排隊， 然後有人不停嗌 ，行到嘅行出去東涌啦 行到ga ... 就黎6 點啦， 快d 走啦。我望住個電話 5:50pm.... 身邊好多雜聲，都係嗌快d 走啦.... 我最後都做了摩西。
我出去發夢咁多次 雖然琴日咩事都無發生， 但係 係唯一一次我咁驚！ 我覺得我好廢.... 但亦慶幸琴晚一個人都沒受傷，係繼激光中後 唯一一晚我安心瞓得著嘅一晚！